"Ja, papa, het is geschreven in onze tweede pagina.
We gekopieerd uit de elegante extracten.
Het was Garrick's, weet je wel."
"Aye, erg trouw.--ik zou nog wel meer van.
Kitty, een eerlijke maar bevroren meid.
